【天真】如果薯片叔叔(而唔咪七七七)做特首...

應該唔好似七七七咁，响中美貿戰時令世界更添煩添亂...

咪一鳩樣

你以為做特首真係決策人？
明明只係西環傀儡

佢做仲衰，笑面殺手，大家防範低好多